[明珠又重播] 神奇4俠

Flame on!

未睇過，好睇嗎

好睇過新翻拍嗰套

條女好撚正

隊長

嚟料

隊長仲未紅時

jessica alba

選角好過新個套

原來都咁多年前 d畫質同特技舊到

都算幫手帶起超人片

同隊長完全兩種性格嘅角色

chris做返自己

antman個廣告做乜鳩

個盾呢？

Stan Lee

Jessica Alba

石頭佬好慘

Johnny!!!!!!!

架車

Give him some respect

susan